[全人類即刻入] 日本戰線超級告急，日本twitter：周庭 恐怖分子 講大話

聽手足話動漫台會多人才幫到手，所以嚟再開多次
日本戰線要人，依家就要！！
正當連登仲嘈緊要冷處理定煲大個70歲阿叔
三毛已經喺日本戰線贏到開巷

1. 首先，早幾日產經出咗個好大整蠱嘅偏頗報導：

//香港メディアによると、死亡した男性は１３日、新界地区でデモ隊と市民らが口論になった際、デモ参加者が投げたとみられるレンガを頭に受けたという。//
譯：香港媒體表示，死咗嗰個男人13號喺新界示威者同市民嘈交時，畀示威者掟嘅磚頭擊中。
不但冇提及示威者係還手
而且係示威者vs.市民，示威者成為咗市民嘅對立面

2. 件事引起相當大嘅迴響
例子包括Yahoo：

佢哋屌晒鬼，話原來係日本媒體一路美化香港示威者
話已經唔係私了，係私刑
Yahoo有相當多三毛，所以spin到日本人暈陀陀

3. 到今日，去Twitter search周庭時，Twitter提議嘅keywords係：

周庭 大話
周庭 恐怖分子

4. 除咗周庭BB，當然示威者本身個朵都食緊屎：

示威者 暴行
衰嘅係示威者

其實翻譯組一路有做嘢，但奈何
I. 人手不足，連爐都圍唔到
II. 冇我哋專屬嘅日文tag，#香港デモ（香港示威）等tag會混埋三毛嗰啲
III. 目前為止比較少主動出擊，文宣力度不夠（主要都係因為唔夠人）
IV. 架仔真係好撚厭惡暴力，佢哋唔明香港人而家只係還手
之前支那人拆繪馬我哋打飛機到依家，其實早就被拆鋪燒廢佬磚頭掟死人之類嘅消息蓋過晒

所以我哋真係好需要人啊
識日文嘅人，唔理你N1定N5，考舊制定只係玩H game學到幾隻字
都請你立即
1. 加入翻譯／文宣團隊，集中出擊！
2. 去Twitter做文宣（tag #香港デモ #デモ隊）
3. 去Yahoo新聞幫手辟謠

唔識日文嘅人，請幫手retweet日文手足嘅tweet

目前我哋想做到嘅有
1. 幫周庭BB護航
2. 論證示威者暴力嘅正當性（日本人係左膠界嘅王者）
3. 重點講番產經報導有甩漏
4. 教育日本人「五毛」呢個概念
5. 對日本人發聲（最終目標）

識日文又活躍於日本網站嘅支那人真係相當多
拯救日本戰線刻不容緩
連登仔咁撚毒唔好扮唔識日文
救命啊

請聯絡 @hayashikatatsuki

屌 推呢個

推

日本D柒頭你唔講半日佢地已經唔撚理啦

Ok

三毛不停講佢哋又咁撚中意用Twitter

召喚毒撚救國

曱甴王習近平

佢地連自己國家既政治都唔撚理 香港佢地又點會理
用twitter果班全撚部都豬黎 淨係識食痾訓 日本依條戰線係最撚冇用

Push

日本戰線作用有限
歐美戰線先係主流

其實日本方面真係幫唔到咩手
日本新世代政治冷感佔大多數

push

日本有做過乜？

屌
reddit都係
成堆五毛 不計成本咁上

早已放棄
日本人啲政治觀世界觀真係

有既 早兩日跟埋美帝出聲屌鳩支那

唔識日文

同個日本同事講我地爭取緊民主自由 佢問我咪係民主

美國粒卒
淨係咁已經要connect

推俾當時日本登報組?

佢地有冇真雙普選

邊一路嘅手足？唔識聯絡佢哋如果更多人幫手同留意就當然最好

要貼返個阿叔俾自己友 KO 條片去澄清

根本佢地由細到大個教育都係教佢地做豬

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

連登仔以前反開嘅韓國最撐我地
日本人嘅武士道精神去哂邊

你班濕鳩, 人地幾日前先話習帝唔再改善對港人方法. 唔歡迎習帝國事訪問日本, 問人地有咩幫助? 唔通奢想派兵過唻幫你地D小市民啊?

日本算把啦

seach左"周庭 噓"，略略睇下發現大多數post係中國人打日文開的
暫時唔需要太膽心，但當然要再加強返文宣

周庭同眾志肥仔當時都有參與 可以試下問

又唔洗話是但嘅，唔夠人做嘢就話放棄啫
冷氣軍師同鍵盤戰士咁多，唔上前線都好心出下力啦

日本人連自己人勇武都接受唔撚到

香港有港豬
日本都有

香港堆日本代理公司奶共到... 總公司理都唔會理下

Lm

已聯絡周庭，閱哦咗

唔識日文 最多rt like周庭d tweet

，

連登咁鍾意研究日本文化 冇可能唔識日文
推啊 屌

習曱甴

日本人根本就係五年前既香港人

唔識日文 幫推

佢地係退化左 過左學運就收哂皮 佢地國力太強又排外 同埋日本人係極度盲信權威 好多因素之下搞到依家咁

一定要tweet到去日本從政議員到
真正日本仔比起奶中 一定係親美派多

推
廢j日文

樓豬開錯台喎

但唔係話日本叫甴近平唔收手唔好去日本
連日本共產黨都同共匪割蓆咩
做咩今日咁多風向撚吹唔好打日本戰線
twitter 係咁 連登都係咁

weconnect 要disconnect日本？

香港需要你
食個晏繼續努力
曱甴王習近平

其實打日本戰線不如打泡菜戰線
起碼泡菜真係用血同生命換民主

日本人無曬以前個種霸氣
btw push

日本個民主係由天而降 ，兩粒原子彈由外國帶黎
唔同其他普遍民主國家用國民鮮血換黎

泡菜真係不反了

叫大J幫拖

推推推

繼續推

文宣寸土必爭

on9畫登場喇

推呀屌
得N3講到1999到洗佢老味

同6月前既香港好似
國力強
盲信極權

我寧願去泡菜條線，泡菜咁幫我地

日本仔識自己睇新聞
你估大陸仔咩

佢地係行議會制
冇得選首相
首相係由國會多數黨既黨魁做
但日本國會長期一黨獨大, 即係安倍個黨執政
所以晒鳩氣

無得比
日本制度上有民主自由
但係文化上社會上唔尊重個人差異
亦唔鼓勵人參與時政
6月前嘅香港就算政治低潮
會理政治 會屌政府屌保皇黨嘅年青人都係多

你應該拎2012前既香港比

呢啲就係我要嘅嘢，係效率啊！！
但呢度post我哋可能會睇唔到，歡迎手足加入tg group集思廣益，admin tg喺1樓

頂果班唔會因爲fake news而做/唔做野 佢地係跟美國

平時動物台唔係比人屌到仆街架咩
做乜開喺動物台

中共填命啊仆街

唔止，連97前都比唔上

呢個要推

日本線不能輸

甴大大

P牌無力一推

我都係咁諗

日本文宣不了 留力做其他好過

唔係個個毒撚識日文架
識都可能係半桶水只係問到路(e.g. 小弟)
有時見到都盡量幫手啦
香港毒撚嘅黃：藍：港豬大若係7：1：2(粗略估算)

現代日本人根本就係港豬同類

幫推

圍暴大單嘢拎到嘅韓國support其實比五個月嚟嘅日本support仲要大

同日本人講政治仲難過叫大陸人覺醒

可能見到我地咁慘 就好似見到以前既自己
因為韓國都經歷過 同我地差唔多 黑暗既歷史

佢地既民主化 自由都係用抗爭 流血換番黎

日本戰線我敢講係最無用

日本同香港先係最有聯繫
有邊個香港人唔驚俾日本制裁

問題係 識日文唔係咁多人 要諗方法令到唔識日文既人都幫到手

佢地有冇睇到段片，如果睇左段片都係覺得係暴徒，咁仲有咩要講
同埋yahoo係咪五毛集中地？日本yahoo係咪同樣？

日本就算啦，

搞掂美國佢就會跟

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

pushh

191 樓我認住你
食埋飯跟進

主攻韓國線

其實越南線都有得做
近億人口
經濟高速發展
支那世仇
加上香港幫過佢哋船民
在港越南人都唔少

呢個越南page 有5萬人like
啲資訊更新得好快

推呢個 唔識日文 不過有人打出嚟copy and paste就得

慢慢地對韓國冇咁反感

唔止係日本戰線，
國際戰線一樣可以幫手加一句日文Tag
eg 「#香港デモ荒らし」、「#香港デモ五毛党大量発生」
文宣要守，反駁5毛之餘，反擊都好重要
要畀人睇到藍絲既暴力

之所以叔一燒咁多人睇，係因為畫面夠震撼
文宣要反擊，都要有咁震撼先會有人理
以下係抛磚
太震撼twitter可能會bam 所以有d可能要轉黑白
805藍絲斬人

劏肚

咬甩耳

瘋狂駕駛 輾過女示威者

刀割女教師

同埋要善用名人，好多日本出名既人因為支持香港，比5毛攻擊
呢一點我地絕對可以搞大佢
最近係朴路美 神台級聲優比人搞

大塚明夫又被滅聲

中田譲治

推呀 甴近平

pishhhhh

pishhhh

五個月積累嚟嘅仇恨令人變到越嚟越似恐怖分子， 某程度日本係冇講錯

一定要推係冇錯 不過唔駛太擔心 日本根本在野都係支持我地 連日共都屌鳩中共你就知twitter攻勢完全係由識日文嘅五毛帶領

點都好要做好對外文宣

日本戰線有能力就幫手。即使順利打到，對局勢影響都有限，如果失利都唔需要太介懷

咪拎fake news黎spin 正正經經話佢地開戰先 而且我地都有人被掟中就得 只係呀叔70受唔住

毒撚界只要爭取幾個人支持就得，好似
新海誠
kojima

唔得閒理日本
你地加油

tui

唔似
香港嘅精神層面一向比日本自由好多

樓主發現新大陸
幾個月前已經係咁
其實日本關心政治嘅都算撐我哋嘅

唔係
你咁講等於你唔了解日本

［區選］藍絲散水運動，正式開始

屌，一定要推上去俾文宣做嘢

咁係點

簡單嚟講
香港人已經好西化
但日本人仲係好儒家

但唔係有日本議員動議拒絕甴近平訪日咩

日本算吧啦
全亞洲應該得泡菜同台灣會支持

唔使驚喎，連日本共產黨都喺國會公開譴責雜種仲唔歡迎佢去日本訪問喎。

況且星期一條人權民主法案過埋參議院就代表中美正式擘面，大家見到呢個信號彈就會一齊圍堵中共。

推呢個

唔識日文,但可以幫忙retweet

日本同韓國 不同地方

在日本人唔會有
大量人無故死亡 民兵 個概念

佢地一諗起勇武就好易諗起咩赤軍

係日本戰線重點唔係班日豬(日本人基本都係平和ボケ, 唔識處理暴力衝突), 而係班議員嘅表態, 呢方面周庭做到野

可以點幫，推推推推

無錯
加上大量五毛加鹽加醋，日本仔又唔興fc (佢地堅係好撚蠢)，易俾人煽動。議員明成件事就得。

69開始有幫手做日本戰線
612日本人好有反應

然後其他post都講過
日本傳媒到最近日本人被扑，日本政府証實之後
傳媒開始轉立場， 多左用市民暴力角度去描述，然後配er we sir講話同埋支拿口交部回應

日本人平民開始少咗表態，不過都係一貫日本人特色
講真佢地最近加稅，好多人不滿都唔會公開喺網上講

我地做好多嘢，但佢地就算支持，反應都唔大，只放喺心

見到做韓國線嗰邊真係好羨慕
可惜我唔識韓文

日本人尤其年輕人政治冷感
因為本質上憎中国先會支持香港
一見到有暴力畫面就會話暴力不了 唔知頭唔知路又唔FC，上twi講2句，轉頭繼續玩抖陰IG
日本戰線真心無咩用加難打，因為好多日本人連本土政治問題都唔撚理

叫日本仔拍番套警察OT 警嫂3P 既NTR AV就叫做幫手喇

日本年輕人連扑嘢都冷感
唔好話去到政府國際呢啲事不關己嘅嘢

入面又有大把圖係大陸狗反日示威
比日本人回憶下

點解同支那西一樣

Pish

幫推, 但我唔識日文

老老實實日本仔真係唔會理
佢地連自己國家都唔理

日本人奴性仲重過香港人

日本好撚多3毛
多過連登

真係蝗蟲嚟

佢哋本身都好憎支那同韓國，所以唔會被spin咗去撐支嘅
但三毛抹黑會令佢哋憎埋香港

日本既民主係美國跌俾佢既

日本d政棍太多
正正常常搞民生民主既好難當選
(唔夠錢,仲會比黑社會搞)
搞到d後生對政治心淡甚至討厭政治

屌 推

甴近平

日本戰線無鳩用
不過幫得就幫啦

日本放棄啦 無謂分散

日本戰線未必有用，不過幫下手都冇壞

你甘落力唔會有閪比你屌

PUSH

武士道變左社畜奴隸好耐啦

咪一路都只會話做文宣，自己手足的問題就唔駛檢討啊，人唔係白痴，有眼見到，錯就係錯，錯就要改，一日手足唔改處事方式，你估衰野會唔會被爆出咩

唔係要遮醜
所以咪話要解釋以武製暴嘅原因
同埋針對產經冇講到示威者係還手
咪睇頭半行就發脾四我對手足被掟磚而還拖零怨言，我都會咁做

學咗人民日報個製自膠

有咩post要幫手retweet?

一啲自己友

支持香港嘅日本朋友

有良知就直接認衰仔啦
講咩還手咪只係想搵藉口
你估日本仔唔識搵片睇咩，定係咁多人連自己都無睇過條片？
個阿伯只係企出黎影相拍片
係藍係黃定係根本咩都唔識，有無立場都未知
連登仔只係見人年紀大就標籤人做廢老，藍絲

見到個fd些牙左篇文講香港 好似係日本一個幾出名既記者寫 仲深入過香港d廢文 d日本人都知好多支那狗係度洗cm

識日文可以睇下

都唔止掟死呢個阿伯單野
倒火水燒人果單都係無得辯解
做錯事就認錯
呢個先係最好既做法
講埋d幼稚藉口，即係當人係傻仔
日本仔同個阿伯非親非故，認左錯佢地都會好快唔記得呢單野
當人係傻仔先會係激嬲對方既原因

文宣組係配合大家方向去做嘢
如果多人buy你呢個立場，我哋會將方向改為你呢個stance
歡迎開新post了解民意

唔識日文，但幫推

所以話, 燒人個ching其實有無諗過, 你一燒後面成個運動既形象會變成點。唔好同我講咩外國支持無撚用, 你試下英美班友唔再show你啊, 老共立即調老解入黎打柒晒啦

你訓左幾耐
美國唔會因為一單半單呢種事而割你
佢地完全係睇利益
而且呢單野係真係有晒理由(個死廢老扮狗捉人)去做
建議你了解下先
核爆都唔會割

PISH

因為二戰後既非戰憲法,日本人連自己軍隊都冇
政治上無咩bargaining power
經濟上又同中共合作開
政治同經濟度都好難話boycott China

收皮啦無咩得辯解，條廢佬打學生先架
認乜撚野錯，你俾人打唔還有?

日本係終極和理非, 推下人都可以話暴力, 可以點駁?

咁至唔至於要倒火水點火燒人？
你咪走去解釋囉
因為個阿叔打人，所以我放火燒佢

呢啲冷處理啦
一有呢啲就推返黑警卧底片同相出黎

日本主流媒體都係親中，播出黎畫面同CCTVB無分別
建議可以多留意下有親自去示威現場拍片既日本Youtuber下面留下言，幫下佢地了解下發生咩事

プッシュ

最近係斎賀みつき俾支那賤種攻擊緊

推呀RRRR

如果唔係大量支那人做到佢地仆街 搶多左佢地資源？ 佢地奶共奶到雪雪聲靠日不如靠美 有美帝就夠啦 日本咪又係佢條靚 打靚美國線算啦

拉散人力仲大獲 輸上路就谷下路啦 人本身都唔夠多架啦

以前最討厭既泡菜國依家反而係最支持香港既一方

日本仔自身難保 仲要變撚左殖民地咁 旅遊國
幫撚到手 仲指意佢制裁中國天荒夜談
朝早塞多兩分鐘仲幫到手

都唔可以咁講，我覺得至少要得到其他國家既人既支持

死撚左咁多人唔講
單獨睇果一單兩單乜撚野都唔岩架實

得櫻井翔個台係反共

死支那狗玩野

係美帝封印緊日本

打風後要準時翻工，日本勁過香港

同佢鬥post，好多三毛自己推

武士道俾美帝封印咗

工作關係一直有接觸開唔同嘅日本人
由後生到五十幾歲嘅都有
抗爭初期到呢一刻一直有人問我香港個情況係點
未至於有巴絲打講到佢哋咁政治冷感
無錯佢哋的確做唔到d乜
但佢哋唔鍾意支那係鐵一般嘅事實
歷史嘅種種因果以至現代班支那人民嘅質素同黑心食材
佢哋都看在眼內
有時我只係解釋幾句佢哋就已經明白哂
例如克警做鬼 721 831 中大理大被圍城事件
佢哋完全理解中共抹黑造假嘅能力可以有幾強
所以根本唔需要解釋太多
佢哋嘅立場都係傾向支持抗爭者

推 有無人識日文可以幫手

現今日本無呢個條件啦 國內經濟都仲蕭條緊 仲有老美監視住

打完中文Google translate

日本依加部憲法係美帝寫嘅

我唔識日文，只可以幫手推推

推呀

我見周庭係跟 可愛い

武士唔係效忠天皇嫁咩，睇唔出同民主自由有咩精神上既聯繫

咩年代重武士道精神，同埋人地重義重誠都唔係對你啦.....點會無啦啦拎武士道黎講

幫推

唔識中文

唔可以咁講嘅
可以抵制黑警去旅行嘅

其實冇

推啊

推推推推推

咁咪即係叫周庭救周庭
唔夠人呀

算啦垃圾日本仔 放棄班廢物閹人啦

日本戰線好多支那網軍 又冇乜用

日本人最多咪同你講聲加油

要支持日本聲優手足

幫推
雖然唔識日文

推
有冇識日文手足幫手

揾返聲優支持香港嘅tweet嘅圖
再擺返上twitter就得

之前Gackt一到香港
對家應該有人向佢輸出

佢一步就喺IG貼「叔一燒」話暴力
知唔知之後有無文宣組同佢講講？

根據毅進仔消息來源，從網上片段，只見該男子不小心倒在地上，死因冇可疑，列屍體發現案

Link?

最近的確少咗media搵佢上去
唔知有無關？

推呢個回覆
日本戰線除左自己爽之外都無乜用
你估當歐美列強都杯中國時，日本會唔跟？
佢恨不得中國死，但又想保持形象，政客一直等待最適合時機

其實好多強國人扮日本人

咁更加要反擊

推！

日本yahoo就算啦, 佢啲留言都係同香港yahoo一樣架, 廢老一埋, 而家仲好多五毛, 無得救架
主攻twitter 啦

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

美歐郁，日本都唔會郁
安倍排隊奶維尼

整條日文嘅香港抗爭時間線片，我地真係好多手足被自殺先還拖

pu

要文宣呀

其實日本人係真正嘅日豬，番工奴隸
不過幫你推

好多留日做嘢嘅五毛
奈何我唔識日文 反擊唔到
我想相信日本後生仔大部分都係黃
日本年輕一代文化圈都有唔少作品強調反抗意識 民主 自由 正義

起底

之前有位好心日本人過嚟香港送咖啡畀狗逗
我send單新聞畀日本朋友然後佢俾呢啲垃圾答案

另一位日本朋友

我唔識日文，幫推

又多兩件日本偽人同港人為敵，請大家抵制封殺兩件畜牲

日本人9成都係豬 識條撚咩 比大陸人恰到上心口都唔撚出聲

facebook都好多，鍵盤戰士不過係呢d平台出post好過係連登笑狗啦

唔識日文，推左先

因為美帝重未解禁呀
你試下俾日本重建皇軍

講咩

日本戰線吃力不討好

一個話佢為日本製造麻煩
一個話佢係白痴有善意冇iq

日本人個立場真係好紅底
見有位巴打講過 做日本文宣都做到灰

日本人玩抖音用華為無得救

日本仔已經好左 無得救

推一下

試吓唔好講政府廣告 講極權嘅政治宣傳(Propaganda)

推行動post

Pushpush

推下

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到300.

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

有日本聲優 twitter出post撐香港

我對韓國改觀，以前仲話佢哋係中共翻版我道歉。日本？

美帝重未解除日本個封印

不如租個網吧一齊做啦
有返個氛圍

真

cls 日本60年代夠有社運你唔講?
定你又係勝利球迷

日本都係睇美國頭

3年內一定重建皇軍

[/quote]已做日文tweet

大家不要只關心一日

人命嚟
Rt

言論戰呀

打到fake news

拉

日豬由鳩佢地啦
等佢地繼續飲珍珠奶茶玩抖音玩多幾年比支那食左佢食個國家咪知驚囉

屌你老母

講事實
唔好比平野鈴子同twitter少部分日本人誤導
日本根本99%都係豬
剩低大部分有留意政治既都係覺得香港應該要歸順中國唔應該反抗

呢幾個月識左唔少日本人有老有嫩有男有女
佢地根本就覺得痴埋中國度有著數搵到食就唔應該理咁多政治同唔應該反抗
佢地根本唔知咩叫民主咩叫自由
同佢地解釋而家香港根本冇未來香港人係盡地一煲佢地都係唔撚明
都係個句啦過多幾年燒到佢地自己就後悔架喇

推 要值得注意
但會唔會有彊屍洗search engine?
利申: 電腦白痴

香港人先做日奴
日本人其實冇乜水平
多數日豬

美國話乜日本就會跟

日本人跟本唔會理政治
連自國都唔理更加唔會理香港
仲有好多政府既留言好多反香港既一睇文筆就會知道係大陸狗寫，可以不理

不過講時講，唔好睇少周庭，佢喺日本都算係有少少知名度

美帝未解封日本

駁唔到，佢哋同我哋個覺醒程度完全唔同
不過其實香港人咪又係豬多，就算依家唔係豬嘅人，可能2019年之前都冇咩國際視野、政治觸覺
以前嘅香港人唔會識得關心加泰、伊朗
所以我會當日本戰線係播種，唔期望即刻收成多個盟友，但願少個敵人

而家支那傳緊肺炎過去
報應真係快到呢

早排有個日本佬係hostel屌鳩我地暴徒話搵到錢就得啦民主自由唔重要大把民主國家都窮etc
而家好想返去笑鳩佢準備有錢冇命享

Karma police
比日豬嘆下支那肺炎

幫手呀!

Push
平時睇睇埋埋咁多AV點都識啲日文
可唔可以幫下手？

日本太撚多支那留學五毛，未必係日本人

好多大陸人扮日本仔留言

721 831 101

唔識日文幫推幫rt

之前有日本聲優撐香港 幫手rt呢啲

人嚟呀

周庭唔好放棄

超譯：試從左翼理論看為甚麼Gundam Seed的煌大和得被打為惡役？

這只是我的詮釋：日本近代的歷史，沒有像西方出現過由下而上庶民革命，本身日本人對於權威和上級有迷信之心，加上1960年代赤軍的激進（Gundam Seed的導演福田生於1960年）讓民眾對於由下而上的左翼運動心生厭惡和恐懼，因此他們對於平民發動民主運動沒有信心，覺得應該由體制內進行改革，由大人物（例如像杜蘭朵這樣的英明領袖）去主導一切。

但是日本的現代化開始，打倒幕府，開啟明治維新的主導者卻是薩摩和長州的有身份、階級的精英武士，加上由地主階級主導現代化的進程，因此平民和工人的參與度比較低（就算他們參與爭取權益，也會遭到上層的血腥鎮壓），可能這樣，日本人的集體意識對於由民眾和工人領導革命和運動，沒有信心吧！

和版主說的相關？

日本戰線必須打
當日本動漫文化赤化之後
影響既會係全世界

日本好多文化輸出，日本線一輸歐美線就更加難打

依加連登有大量五毛帶風向反英
如果聯合王國收皮 日本呢個王國都危危乎